五千budge 求建議

display自己本身有 所以想CPU好少少 上i7
display: HIS Radeon™ RX 470 IceQ X² Turbo 4GB GDDR5

CPU: i7 6700k
老母板: MSI H110M GAMING
RAM: ADATA Premier DDR4 2133MHz 8GB
火牛: Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
HDD: WD blue 1TB
SSD: KLEVV NEO N600 Series 240GB
箱: Sharkoon VG5-W(Blue)

呢張list 有無問題 火牛450其實喺咪夠？ 定喺穩陣550

唔超頻唔洗用k cpu

超頻就用z170底板

仲有K版冇散熱,要加錢買D15,R1U或者雙排一體水冷